一齊決定主角命運 - 日系群像劇 - Death Come True

一齊決定主角命運 - 日系群像劇 - Death Come True

《終結降臨》是由日本遊戲公司Too Kyo Games製作的互動式電影電子遊戲，由槍彈辯駁系列作家小高和剛擔任總監和撰寫劇本。本作由本鄉奏多主演，演員陣容包括栗山千明、森崎溫、梶裕貴、山本千尋、佐藤二朗等。

聽講好普通，以小高和剛嚟講

比較期待佢哩間新公司之後會出果幾隻game/動畫

超高校級既死亡？！

老實講 黑白熊第一集麻麻

第二集幾好 苗木個妹都唔錯